諗諗下，點解人在野Bear生食咁多野味都無事既?

定期身體檢查 定期杜蟲

外國貨天然
中國貨不了

次次食完應該即刻洗胃

因為蛋白質係牛肉既6倍

記得有集佢去支那燒蝙蝠食

在野外捉先補身呀
最小做到運動先

人地係鬼佬仲要當過兵 點同呢?
你呢D油頭毒撚食緊係有事啦

食動物腐屍真係痴撚線

睇過佢身型真係幾堅

唔係喎，試過有一集食完之後肚痾

支那有個唔知抖音定咩
有個斷手臀果條友都係咁食
生食田雞、雀仔

仲要係攀攀下石 半天吊 花灑咁屙

標準答案：因為隻病毒係P4合成出黎 蝙蝠只係替死鬼

你呢番言論同靚女唔痾屎一樣咁有道理

笑左

因為d野味唔係中國製

如果野味真喺咁勁,咁人類絕左種好耐啦

如果 命運能選擇

十字街口你我……

人地真sas打真飛機
你就真毒撚打飛機